Mijn prik weer haar volledige groeikracht en kon niet nalaten te glippen van zichzelf in dat de meeste wellustige en gapende spuitkutje bij de ingang.
Mijn tante begon bij een dergelijk onverwacht resultaat, maar was teveel verheugd te aarzelen.
Het gooien van benen en armen om me heen, haar soepele lenden werden in onmiddellijke actie.
Ikzelf was even in een staat van wilde smeerbaarheid, zodat onze cursus was nog veel sneller dan bij de eerste, en we brachten en zonk in de heerlijke na-traagheid zodra de extatische vreugde van de eerste rush van de heerlijke ontlading was.
Mijn tante, die niet kon worden maar hoogst tevreden, nog steeds de schijn van mij wegnemen, ze gewenste me te stijgen, en zei we moeten gaan, zoals blikvlees tijd was bij de hand.
